有無人行過防盗閘嗰時個心會離一離？

成日咩都無做都會響 嚇到標尿
心血少會冇命

我fd係日本試過
以為個店員要報警拉佢
之後冇事